港鐵配音員 ： This is an emergency

新線把聲老咗。

個呀姐幾有女人味

90年代已經錄緊
可以有幾後生

好聽 沒違和感

以前後生幾靚

地鐵Emergency 只會諗起

當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當、當...

佢老公可以晚晚玩港鐵

「Please mind the gap」
「Please let me hold your handrail」
「This is an emergency 」

D 英文好好聽, 又好易聽

D英文超好聽